有冇人知呢隻係咩蟲？

又唔似蜘蛛 1mm 左右大
喺書櫃入面遇然有一兩隻

1mm已經係成體
可能有生左b了
gg...

蝨？

好矇，根本睇唔清

我盡左力擺到最近影

似唔似？

蝨？
我覺得唔似隻野高身好多 但係個頭有啲波浪狀又好似

似係卜泥

死左啲體液係綠綠地色

又幾似喎 應該係
謝絲打 隻野咬唔咬人？

唔咬人呀
但潮濕先會有
執執啲書同埋擺啲吸濕劑入去
啲書發霉啦

好 多謝絲打

一開始有諗booklice, 個身就似
但係睇張相對腳長到咁，比例唔多似

你嗰隻似係蜘蛛仔

唔係咩咬人既害蟲就得了

我都覺佢隻腳長到似蜘蛛

如果真係咁長，我都幾肯定佢唔係書蟲

你影清啲啦

撳死左啦
但係我數唔到八隻腳

好殘忍

隻蟲蟲好可憐

初初有諗過係咪衣魚
但個身咁短又唔似
個身似卜泥
但對腳又唔似

silverfish 有鱗片，影相會反光

所以我都係傾向覺得係 spider
依隻色我見過

下次拜神幫佢上柱香